macbook air

我屋企人部macbook air無啦啦開唔到機，部機用左三，四年。
想問下去先達/黃金係咪有得放機？

推

開唔到應該收你幾百

Reset smc